急，揚明係emax拍緊嘢

有冇人想去揾佢

Push

趕唔趕得切？

急，要人

叫佢欄啦阻住條路

佢唔驚比勇武 當佢狗咁打？

連拍戲都要做狗

等佢就拍完播歌

係emax返緊工

唔好衝岀去攝鏡

有暴徒冒警

打爛攝影器材

冒警

推！

好多戲都係做狗

佢根本就係一隻狗

戲裏戲外都係一隻狗

有幾多連登仔去呀

笑死人咩

今日專心上水